賀定呢條條廢物有咩資格叫holding?

傳失左幾多球

你又捨得入波未

控定

你唔好得幾多